［尋人］今朝8點幾坐89c個位巴打可唔可以入一入來

我記得你係著灰色長袖（冷衫？）
目測17x - 180cm高
揹斜咩袋（好似係）
帶眼鏡個位巴打

我今朝企你䣓離
見到你都有上LIHKG架
雖然你有啲高 我唔是好睇到你睇緊咩台
今朝太怕羞唔敢同你say hi
但我想同你做個朋友啊

我今日係著牛仔褸，札馬尾的

如果你見到呢個post，say個hi 去呢個 email : lihkgfindyou@gmail.com
同我相認吧

（無pm功能要用email ）

推

肥婆學人媾仔？

對唔住囉

男人老狗札咩馬尾

男人札馬尾又得罪你咩

留名等睇奇蹟

原來係你條死肥婆 收皮啦你

我應承你丫 我會減肥

希望樓主搵到佢啦

多謝你啊

又歧視肥婆

推到你睇到

我身邊無女仔喎

原來個偷食肉仲放臭屁個肥婆係你

收到email未

1個都無

推啊

原來係你

真係你？

Hi

係你？

唔好FF咁多啦
人類的幻想總是美好的

係咪你啊？

我真係想見番你架

不了，要返工

巴打要帶定美極

不了，有女朋友

好吧

就係諗有條死肥婆係咁偷望我邊撚個
屌原來係你

你唔想同我相認就算啦

你咁嘅身型3支美極都唔夠食喎
咪搞我

搵唔返位巴打不如考慮下我呀 我都戴眼鏡架 17x高 你要我坐89c都得架

搵到先神奇

巴打

最多我自備多2枝丫

我都覺 但都想試下

唔好又玩我啦

你係咪用iphone？

Hi

唔係我 幫Pish

係啊 唔通係你？

多謝你

Gay

你又唔抵得？

你既好意 我心領了 有願再見 唔好叫我

我有女朋友，對唔住😢

介意玩菊花嗎

太肥膩食唔落😂

原來係你呀 Hi

落車望左巴打一眼 同佢幾似樣

咪講左我著咩衫囉

笑撚左出聲

返apm都比人gay

好痴漢

你唔想認番我？

今朝嗰個係我
但我係gay架
對女性無興趣 尤其係暗瘡肥婆

1Q OK?

我住馬鞍山 諗住坐上層自己一個坐

咁唔係你了

好彩

唔通肥婆真係會無人鍾意？

衣著一樣
但係冇上lihkg又冇企係人隔離
如果唔係就比樓主d gay佬睇中

試下著裙

好啦

不安

聽朝遲少少出門 唔係又撞到你啦 勿相認

睇黎你真係好憎我

我係咪無機喇？

我有老婆嫁

sp都可以 pm

我都17幾 可以考慮下我嗎
肥婆我都無所謂呀

兩個肥仔

我淨係想搵番個位巴打咋

你係靚既個巴打見到搶住同你相認啦
好心肥婆就咪撚咁多幻想啦你以為咁樣好浪漫？

相認可以嘛

唔浪漫咩？

冷靜d照下鏡......

好撚嘔心呀屌你老母

肥婆都係肉wo

認真 唔好化到條眉咁粗

呢句 令我好想block

下次唔化眉你係咪會認番我

嗚哇

睇黎肥婆真係原罪

其實講笑 你唔好做到咁低賤

我係味認真左？

妖 玩弄毒撚感情

你啡啡地頭髮架

你有誤會

我今朝都有撘89c

咁係咪你黎

唔係 不過應該同一架車

再見... 共你...

加油 連登有愛

白撞多過真心

樓主自拍一張睇下大家幫唔幫到你？

再見喇 我會努力減肥令你認番我架

到底個位巴打係邊到

我見到你 不過真係唔係幾鐘意肥婆 你減肥先

我係差唔多九點先上，
頭果幾個站，合曬樓主條件

搵我咩事

hi

屌 唔小心禁左個正皮比肥婆 屌

我屌啊，好想做狗公。。

多謝你個唔小心

有圖就留名

push，希望有lihkg奇蹟，祝性誕前尋人成功

我淨係想見番個位巴打咋

你影少少衫/袋啦 唔係點記得你姐
你同佢有好多眼神接觸？
平時搭車都唔記得見過咩人啦

睇到落黎本來想留言祝你聖誕節有得同位巴打過
見人話你肥婆你都咁努力想同果位巴打相認
點撚知你貼啲咁鳩樣的相
想真心祝福下你都唔得........

佢有望過我同對我微笑架

你唔鍾意IU咩

都可能係恥笑我肥既⋯

留名

好彩你都有自知之明

話時話
今日做乜鬼
沙田醫院開始塞 塞到九龍灣

如果係你就pm我啦

唔知⋯搞到我都遲到

幫推

我覺得樓主幾靚女，想識樓主得唔得先

我情願你唔post相
記住，冇人幫唔代表唔會發生
你自己好自為之啦。
最後見你秒回咁識做
祝你聖誕節可以同果位巴打過！

利申：對IU無意見

你係咪個位巴打?

Anyway, 多謝你

負已

你每分鐘都mon住個post喎 睇黎真係好想搵位巴打
推

係啊 唔可以錯過每一個機會

唔好侮辱iu

Sorry我對女人無興趣

祝你聖誕 過年拍住拖咁過

搵唔到佢可以認識我 加油

我有老婆啦
唔好咁啦

樓主不如講下邊個站上車

唔好幻想咁多喇

搞到我搭車都唔敢開LIHKG

利申：唔係我

我同佢同一個站上車架

肥婆令你很顧慮？

我有男朋友喇絲打

我唔介意架

今日好多泥頭車去獅子山 塞死左
由富安開始塞

係囉

往觀塘方向？
Holy shit 估唔到俾個肥婆睇中
利申 依家坐緊89c

下我有女架啦

不了

只係最近多左好多相認post

唔怪得知今朝硬係覺得個肥婆望住我
仲以為自己思覺失調

係我

如果係你就pm me 啦

睇mail

祝你收到

無啊⋯

哦 你個case好肉酸

會唔會係咁

花開花落 姓林？

唔是

真係一個好有恆心的肥婆係咁自推

絲打你係真心定玩膠？ 做咩貼j圖水大家？

希望你搵到

如果你有iu一半一定大把人搶住認，可惜你無

邊度有

好想睇

哦，我認得你啦 我一上車你就望住我條巨龍眼都唔眨

路過睇下搵到未

未啊

我就係，我就結婚

肥婆，不了

[size=2]希望位巴打點都覆一覆樓豬，好慘咁/size=2]

lihkgfindyou@gmail.com

唔係當事人，但想識樓主得唔得先

唔係唔得既

唔通係你

可能佢睇唔到個POST呢

即係點

其實就算當事人有睇呢個post，都未必知係自己啦

你都岩

係咪唔會搵到架喇

原來係你偷睇我上lihkg

仲未搵到

我代替住佢先，得唔得

樓主係咪矮矮地,少少肉地果個女仔

係

靚女？

日日都坐89c

但係係去恆安個方向

樓主叫人比機會自己
又唔見樓主比機會我

當識多個人者，又有什麼問題呢

原來係你
不過你要搵既人唔係我,我9up下咋

屌引用錯,呢個先岩